權貴高官跳樓是故事 升斗市民跳樓是數字

女子北角富雅花園墮樓亡

大元邨女子墮樓亡

男子港鐵觀塘站墮橋亡

男生天水圍校園墮樓 送院不治

請大家珍惜生命

鳩官:整體自殺率同上年比較冇明顯增加,冇問題

@張仁良 @馬時亨 @陳恆鑌 講兩句

又用依句， 又想呃正評
第一次用就神句
再用就消費自殺 消費死者